幾多人因為罷工比人雞左

利申無被雞 跨企但黃

但想知咁多位係全職比人炒定Part Time 同做邊行

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

主動+被動罷左2日半

腦細唔知幾時開始藍變黃

願聞